救命, 幫幫手 WHATSAPP 備分

頭先android整緊whatsapp 備份,
最完整既備份比新個個備份COVER左,
衣家就還原極都係最新個個RECORD,
有冇辦法用番上一個RECORD 去還原

好似係本機

搞掂我將最新嗰個剷咗佢之後Backup返上一個

有

即刻copy呢d先